一開市分兩注 一半1137 一半759 !!!!!! 發國難財就睇呢鋪 !!!!!!!!

岩岩發覺一注都係有丁屎咁多危險
分兩注平行風險好D

唔夠膽就慢慢係到等發臭

要發達就信我ALLIN落去

請教 點沽呢兩隻？

我啲1137冇了

各位準備走貨

收到，開市即走

唔洗沽啦 俾哂你D錢我 我幫你買埋

你home Office 都比心機做野啦
炒咩1137 呀⋯

本身都扣實安全帶 依家走先

撐麵神

唔想知呀...

全軍即沽

叫你home office，你喺度炒股票

唔HOME我都係日日炒架啦

有冇人想快D開市呀屌

好彩走晒

睇你後悔

你果注係咪7.3入左果注?

開市先入

岩岩起身

麵神連開兩個post 代表左d咩

靜啦屌...

負負得正

一次過燈兩間 momola

咁759 走得了

兩間合作

今次有排升

爆升前講就話姐

打到來啦 港九新界冇得走

759睇黎捱唔到收市

麵神開牛未

仲牛熊

大佬 依家咩時勢呀

緊係1137 759啦

1137腹瀉

準備!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

殺入去

痴撚線

又燈

跌市信號

好彩我走左

升硬

念力啦升升

仆你個街
燈少陣得唔得

老母麵今鋪信你

越跌越有

都冇跌

行山算啦，炒咩1137同759

ichiban one two three four 開心分兩份

即刻散水

delete post please

等多一兩日啦

唔洗儲氣咩

燈神？

儲氣34

等下啦屌
唔通一買BOOMBOOM聲升咩

一片血海

頂冇眼睇

笑左

有時D野真係唔撚到你唔信既

散户俾麵仔害死

大家還好嗎？

可能會BaBa聲跌

1137上緊

大家有貨好走啦

連燈兩三日

你收皮啦
害死我呢啲巴打

信者得救呀

759開始插啦

樓主的確好有問題

點解咁耐都未出現

麵神準到

痴線d跌市時機準撚到

大dodo我恨你

留名BINC

我屌你呀

一陣會大大力跌返落去

Me too

都唔知你地嘈乜 1137仲升緊

今次有冇黑客入侵

想沽...

一嘢轟落去

唔買qq on99

收市跟你入左

醒目

1137
十蚊見

好

定住8蚊水位先
有利好消息先食埋佢隻車

平行風險

一買就配股
麵仔真神人也

新手一問 其實配股即係會點

買美帝藥股有無得諗

跌到仆街含家產

公報左未架
冇新聞既

大dodo

大dodo 聽日會唔會走貨

好彩走得快 麵仔你慢慢坐艇啦

大dodo 仲準過師父

維基尋日一早講咗會集資抽水

本公司可能在市場條件及集團需求配合的情況下，會不時考慮為支持集團的營運及業 務發展而進行的不同融資活動(包括股權及債務融資，貸款及信貸額度等)的機會， 包括但不限於前述公告中提及的業務改進及提升。如本公司進行上述機會，本公司會 按適用法規在需要的情況下做出公告。

一講就配

唔會掛

麵爺

cls點解可以燈撚到咁
本身未買過股票諗住跟你入少少
好彩忍到手

麵麵係咪有內幕咁撚準

麵仔今次明知仲出post

笑到扑街

良心大芋媽咪麵

面神證監都怕左你

咁咪可以低吸
肺炎剛剛先爆
佢食正哩轉水

麵仔又贏

麵仔

希望759唔會配股

CLS笑到仆街，準到爆

咪燈啦麵仔

我愛面面

燈撚死比你

我真係服撚左你，燈到配股都得。`

759好自為之

今朝出po晚上就配股，麵仔你真係連登財經台之神

抵我跟左你兩年post

面仔真係隱世高手

大dodo
良心大芋
逆向操作
提醒散戶

有冇人今晚訓唔著

留名等睇聽日759一齊配埋一份

有冇咁勁呀

如果知你祝福左1137
我一定唔會買
點解我唔喺買之前上連登

興奮到訓唔著

我都唔知講咩好

幾錢入

其實麵神一直都係有內幕料
次次都燈 唔通真係咁好彩

原來大dodo出過post
見到爆25％果日都諗過入唔入幾手擺下
但見到大家情緒高漲 所以最後算數

認真本來諗住strong hold
見到面神就立即不問價沽
多謝提醒

同大師一樣

我由你未改名留意到你宜家
睇過你咁多post
都淨係見過你贏一次咁大把
到底點解會咁

尋日入左9手6.5

on9仔先抬1137

RIP

麵仔有冇咁撚勁

今鋪大撚獲

仲有面出黎